其實日本嘅cv真係唔多靚女

可能一隻手已經數得晒

內田真禮 雨宮天 水瀨祈 上阪堇仲有豐崎愛生？

茅野同埋高橋呢啲我就覺得普普通通

咁當然聲優唔同偶像

但如果聲又靚樣又靚感覺會更加正

早期賣聲，唔靚但聲甜/技巧高到痴線，我記得好早期都偶然有啲訪談，比釘宮個樣嚇親
中期賣聲出多左event，開始執樣
後期賣聲賣樣賣身材賣舞蹈，個個化妝化到女神級或本身靚爆鏡

我

依家日本偶像化得好犀利 大眾啲要求越黎越高
又要識唱歌 又要識跳舞 所以做呢行係絕對唔容易

我覺得都唔錯

本身唱歌ok嘅，反正好多op或角色歌都係cv唱番
Lovelive呢啲本身偶像開live都算
但好多cv要樣靚身材正，又要唱得跳得
搞到啲cv做到配音job仲少過其他job

係舊餅冇變過, 市場都係差唔多咁上下大
不過分餅嘅人多左好多, 每年都有勁多新人
所以得把聲就唔夠打

戶松遙

佳村遙都唔識好打極有限

鬼頭明里？ 三澤紗千香？

三上悠亞

還可以

點解你會知我唔識架

走錯片場

前者都唔錯 後者我覺得麻麻

你識唔識架

高野麻里佳 豊田萌絵

輸喇, 冇人投

上阪都靚女咁好多都算靚女啦

唔識 但我識板野有紀

近藤玲奈

投左

講到尾 靚唔靚女都係好主觀既姐
大家對靚女既定義都唔同

種田梨沙

moe

呢個幾正

應該潛力股

個人覺得佐倉都幾靚

小松未可子

成個Post得一張圖

個人覺得石原夏織真係自己杯茶
愈大愈靚
moe係觀賞用

三森鈴子

佐倉有啲兩極但其實幾可愛

茅原實裡

1000分

近年靚左 開始走緊花澤條路線

咁大家又覺得日本cv多唔多靚仔

日本人 三文魚

有靚仔
但多數靠實力

竹達彩奈

野澤雅子

釘宮

伊藤美來

大量J圖

ha!!!!!!!

大家都好有文藝氣息

特別靚果d面試果陣比社長抽走左啦，仲會比你見到咩

佳村遙世界級，又靚又大波

女cv唔賣樣真係吸引唔到我
男cv把聲好有男人味又有特色
女聲除左某幾個有特色之外真係好多都細路聲咁
唔係話唔好聽但真係無男聲咁突出同鮮明
純個人喜好

利申：非gay

sad but ture

大佬當田中理惠死ka

田中里惠
仲要大波

其實好似唱歌咁 女嘅大家把聲真係差唔多
男聲線多元化啲都好正常
我自己好迷梶裕貴同宮野把聲 好撚正

大坪由佳啊

仲有花澤香菜 都冇人講 點撚解

我比較好奇點解冇人水樹fans講
定係已經已負評？

cv? Child video?

係 例如早見

水樹d門牙好怪，反而想問有冇人覺得 能登麻美子靚定係我食得偏

charming voice

冇高田憂希？？

兵庫北喎 認真？

小倉唯

大野柚布子 可惜好摺
麻倉桃 井上麻里奈

敢岩果下笑到面容扭曲姐 佢真係靚女呢

成個李慧鯨咁樣 50路

call me?

其實我覺得老一輩嘅男聲優無論台型聲線都正到仆晒街，例如子安、速水叔、神父、若本爺等

我覺得女聲來講能麻把聲比較特別，黑暗有魔性痴女feel，佢配re0 割腸者真係超正。如果佢配fate 黑櫻一定正高下屋。

生完仔未

黑田崇矢覺得點
因為自己好迷桐生一馬

同我含，要含到出來

究竟係咪同孝哥 好疑惑

本來只係賣聲而家仲要人賣埋樣
邊有咁多人靚聲甜
把聲有特色咪算，而家啲聲優係咪偶像化得太交關

和氣杏未 芹澤優幾靚女呀

直頭cls 又要識夾band又要識跳舞 分分鐘勁過akb d女

到而家都覺得茅野夢衣幾有氣質

都好正，但上面各自都有配咗D我好中意的角色，Dio、阿卡多、藍染後生D嘅話我會揀Jotaro

打錯,茅菜夢衣

唔單止cv 畫師都有呢個趨勢

Mamo真係好撚正

冇 信長已經叫好靚仔 又高

宮野真守 Kenn
依兩個屌打咗信長

富田美憂

安野希世乃

真係好靚女

不了

實力派代表 把聲真係好正

井上麻里奈 都冇上list都敢開po。。

節目效果姐 嚇我唔到既

個人覺得cv把聲>>>>>>>>個樣
水瀨配套套野把聲都一樣 襯唔到個角色 似佢自己嘅廣告多啲

Mamo樣又得把聲又得仲要好玩得

利申: 非gay

不老傳說

都係 mamo agree

屌你老母咪一撚早澄清左囉，google一柒下就知啦
屌你人地都病撚到暴瘦 生你老母閪咩
又唔撚留意聲優 又要周圍鳩嗡

斉藤朱夏

梅原，但佢把聲我麻麻哋
而家新一代為咗靚靚仔仔出event啲樣其實唔差

大塚明夫都好正

漏咗津田

啱，重低音，個人係中年咁上下都仲要勁撚型，真係溝死女

佢其實真係可以去做全職演員

津田仲係中佬，年紀嚟講未算老一輩啩
佢把聲真係好沉

佢之前拍宣傳漫畫條片正到

Daba 7人組最正

種田梨沙就真係慘慘豬，係高峯期捱壞把聲要休養一段時期，出番嚟個勢都跌跌哋囉！

就50啦喎
論入行就可能未夠嘅

根本係成個動畫界收皮
質素參差無客人想埋單
無公司想合作
無內容賣唯有develop 多幾範
以前做聲優紅就繼續job接job咁做
但聲呢啲野keep到咁耐
有質素角色性又岩老牌聲優既又點會揀後生
依家每季出啲垃圾就最好
垃圾作品配垃圾聲優配垃圾fans
由死肥宅至到從業員一齊墮落
共孽黎啦 返唔到轉頭了

How about 飛田展男

入型入格

屌你咩咁認真 點會唔撚知
不過佢真係結婚一定祝福佢啦

諸君，我喜歡戰爭！因乜解救佢可以將一個死剩把口嘅死肥佬配得咁有魅力！其實佢長期都喺唔同新番有配角配，俾我感覺佢把聲真係好㩒擼，變化度高。

俾盡都係正常樣

上次突然話有病 (好似關個腦事？ )真係嚇死 個陣仲要咁紅

who....

人地都話謠言傳到連中學老師都以為佢結左婚生埋仔好困擾
有乜好玩？唔爭在為其他聲優造謠啦係咪咁講先

呀屌你 問生完仔未嗰個係我咩 又唔reply佢

滑奸奶

世衛總幹事

已成人妻了

咁見你有回我丫嘛，疏鳩ry

公開處刑

BTW
斷手貴

前輩

CV?履歷?同靚女有關係？？

結果宜家啲咪愈來愈少出好似釘官咁易認嘅聲
揀聲優睇樣先，荷爾蒙錢易搵呀

原來冇人講中島由貴
由貴潛力股呀

戴帽d相最正

鬼頭明里

Imas CG 有內田真禮、MAO、佳村遙、上坂堇 etc
LL 有三森 etc
Aqours 有sww、小宮有紗、伊波杏樹、鈴木愛奈etc
虹學有大西、鬼頭明里、楠木ともり wfc
其他仲有有伊藤美來、雨宮天etc

其實賣樣嘅唔少，不過聲優我會重視佢演唔演繹到個角色
聲線來講，我都仲係最鍾意早見同釘宮兩位前輩

上大人

平野綾都ok

伊藤靜

津田又靚仔把聲又正

Daba識貨呀

上坂堇邊度靚女

去過live覺得真人普通
不過執執表情、妝應該差好遠

我覺得cv偶像化呢件事成件事就係好撚嘔心 係班死處男毒撚先鐘意

最鐘意都係石田彰

藤井雪代，高橋たかはし

同感

基本上都係夾埋唱片公司谷人氣

水樹係講肌肉

肌肉黎講，得菲魯滋 藍可以贏過佢

想知呢個係唔係同d中東人一樣有陣味

全盛時期既田中理惠

夢乃愛華

唱歌好難聽

小弟認為實力派大過一切
講到女CV點會唔提起御三家（田村由香由，水樹奈奈同堀江由衣）

仲有小清水亞美，早見沙織同能登麻美子都好正

真係ugly

人靚聲甜，師兄識貨

仲未有人講到東山

好想佢兩個合作

茅野全盛時期

可惜而家肥左，變左c9咁款

捉佢去同水樹，法伊健身

唐詩詠

Inori

由貴BB我女神

邊忽肥?

可可蘿

咩角色/咩活動？

比良坡老師

M・A・O
想睇佢做多次豪快黃

俾你回味下

淨係小倉唯都屌打哂啦

其實好多都靚

梅原裕一郎好型wo

好多都俾人講晒
我想講立花理香 好似未有人講

松岡：

M·A·O

奶支 不了

要客觀就得番: 大坪由佳對波真係好撚大
之類

澤城美雪

無圖冇乜好討論

點解無人講澤城美雪

想回味小宮有紗條腿

梅原裕一郎

你就正 我都想去睇live imas又好 bang dream都好

靚嘅仲洗做cv 去仲model啦

有 美雪太太

Mao中途轉聲優都好勁
把聲

杏夏

聲優點解要樣靚

識你就唔講得出嗰幾句嘢

我仲睇緊點解冇人講

東山奈央

應該日日返屋企打飛機

立花理香靚到痴線
但我搵d 唔識聲優嘅人比相佢地睇
佢地覺得上坂靚d

MAO啲技術好勁，唔睇聲優表都唔知個角色係佢配，季季都有幾十個角色

凱留

立花1.0 www

Sor 搞錯人名

真 不過樓主POST係娛樂台會正皮多過負皮

悠木碧

冇乜所謂 純粹想釣下魚

南條愛乃

上面有壞人影左你張相

仲未有人講鈴木みのり

不了 奶共臭G

把細蚊仔成日ff班聲優個個都山本彩既level

男cv都少靚仔
不過聲靚就ok

Ching有冇諗住去紅館開棟篤笑
我第一個支持

人太多鳥

我覺得佢好似江華

海馬社長

好似係ASL

好耐之前唔知邊度聽翻嚟
「因為唔靚先轉做聲優」
我覺得啱一半錯一半喇
其實實際上真係唔少好得嘅聲優
上面見到有人講石原夏織
呢個真係同南條愛乃一樣
食咗防腐劑咁（ps對腳好得）
then加埋我最鍾意嘅角色（月白瞳美）
係佢cast 所以私心會加分俾佢

仲有啲輕熟少少嘅
我覺得井上麻里奈都好得

愛生同moe都好可愛
提到moe可以順便提埋前島亞美
呢個就真係賣萌系嘅感覺（錯覺嚟）

末永みお 唔係我黎

啱吖 仲要得一種聲線配每個角色把聲完全無分別
一種聲線算 可以喜怒哀樂都係得同一種語氣表達
無樣無身材無實力 完全唔知點解會紅

得啦清野有沙我哋都知嗰個唔係你

兵庫北冇實力

唱歌幾好聽，個人幾可愛，最近開左yt 頻道

係

其實一切都係弱肉強食啫，以前競爭冇咁勁，而家競爭大咗咪要乜都得先得囉

記得當年睇完天降之物
GOOGLE早見沙織個名之後都有嚇一嚇
但把聲真係好正
咁就鐘意左佢十年

佢連醜樣既level都未到

見到上左熱門 釣左我上黎

已經好多不推文

冇錯，競爭太大，供多過求。動畫電影都搵晒d演員配，演員都可以做埋聲優嗰份，有咩理由唔轉型

我好好奇點解冇人講田中美海，明明聲線、樣同綜藝細胞都幾勁。仲有小弟私心嘅木戶衣吹，可唔可以俾多DJOB佢⋯

Hego

(嫁唔出嘅)小明

唔係個個演員都得
同埋洋畫吹替冇得唔搵聲優做
只係老一輩多數做咗專用役
新一代如果淨係接配音job真係會窮

推未

ゆかりん吧 今年仍然17歲

豐崎愛生 竹達彩奈 冇得輸
K-on係人角合一

ゆかりん

因為美海唔識擺POSE，硬照好柒
知名度低，連登冇人吹捧

由貴

梅原裕一郎不過矮

啱吖 所以我覺得高橋李依已經好正
睇konosuba中意左佢

上田麗奈?

愛衣都話唔靚，你標準好高下

睇左咁多版都無高橋李依既？

悠木碧係有實力和經驗的，話哂都是童星出身(4歲就入行)。睇外表既話，樣都可以，但生得細粒。

因為她係Lovelive配繪里先開始認識佢，然後先知佢係fripSide的第二代主音。

我係Takagi-san

重未有人講小鹿

晚晚都可以玩對波

高橋李依普通
我個人好鍾意佢
靜態美女黎
好想知佢係咪處

青木志貴係我個人覺得最靚既cv 雖然人氣唔高 但係真心靚 又有起youtube拍片

配音員由賣聲變賣樣

想做西片

完全冇人講鈴村太太

崛江由衣

又真係...
但係...佢地啲聲都係人中意佢地嘅源頭嘅...應該?
我表示就係J聲後搵相

不嬲都係賣聲
樣只係錦上添花

順便來多個飯田理穗
我就睇下有無人會講淺野真澄和田村由香里？

吾名惠惠...

lynn都唔靚

Explosion!

M.A.O.

壽美菜子 豐崎愛生

冇人提 木戶衣吹 山崎エリイ ？

上面咪講咗

佢有係twitch直播開。
平時太濃妝，以前有見過淡妝直播，麻麻

細粒咪岩, 合法蘿莉最好食

個標題應該改做聲優 cv唔係聲優咁解